LG G2 壞左MON去邊到整好?

部機我冇禁佢都成日係到掃下掃下咁
有一小部分禁唔到

而家望到個mon仲係好靚
掃落都幾順
所以唔想換機

不過係咪整黎都哂藥費 好快又會壞返?

如果整去邊整好? 想換返原裝LG panel

推

整要300up 真係要整?

我都諗緊

會唔會有巴打有壞左底板既機
拎舊panel出黎賣俾我

等我自己換 不成功便成仁